now無左果7分鐘片未必關now事

利申: 9up mode
1. 首先now個facebook同youtube兩條都係live archive, 理論上now係edit唔到條片, 要改既只可直接成條delete然後再另外upload, 變成普通影片一條, 上載時間都唔同

2. youtube無左2點42分打後果d係youtube自己問題, 因為本身youtube片長最多只有12小時, 所以live archive都唔會超過12小時

只於facebook點解無左果7分鐘就真係唔知, 可能live果陣時斷過線?

push

小市民點識阿 梗係一齊問下nows啦